2020-12-11 美股會迎來滅頂之災

快過吳郭魚

你係清賣邁d朋友？

我無朋友

你好野 忙緊添

幾點滅？我較鬧鐘起身睇

1am

全倉末日紅 樓豬有料